大提琴手needed!! 組event band

一切已備，只差你一個!!!

tg :

come and join !!!

中提琴都歡迎呀

Lm

搵到人未 ....

未，快加 tg !!!

小提琴都歡迎!!!
因為我兩樣都 ok

有地方
有器材
有經驗!!
一齊傾傾!!

Push

搵到人未

中提琴留名

Tg我啊巴打

有無弦樂交流tg grp?